TVB套踩過界睇預告又幾吸引，香港終於有本土原創高質劇集

香港本土創作

Ali

香港都是有創意人材的

美個佬睇完都讚好 再坐時光機返幾年前作daredevil

唔知主角好唔好打呢

可能有制服著

同無間道一樣

王浩信唔識打

佢隔離個張振朗幫佢打

屌你老母 蔡思貝

會唔會最尾幾集先著制服

CCTVB 啲所謂創意

張poster

上面個兩張邊度似呀

唔係打手 但戴太陽眼鏡又話似 唔洗傾唔

咁都格硬要話似

唔係話撐CCTVB
但盲人做主角就等於抄 ?

盲人
律師
四感靈敏既武林高手

仲唔係抄

大陸已經有得睇晒14集

ali唔係同signal一pair真係唔想睇
都算，仲要配張振朗，屌你tvb真係缺人成咁?反撚胃

搵黃子恒做好過佢啦

心聲

最右條女係乜女